你聽羅古響一片 泛民輸鳩左

你聽羅古響一片 泛民輸鳩左
你看大眾多歡暢 得黃絲屌鬼
屌呀基 屌選民 響徹FACEBOOK
齊聲屌鳩你 界票又焦土

欣欣人人一撚樣 泛民建制一家親
年年告急 告急年年~

屌你老母 訓覺都笑醒

巴打咩教會

啲詞靚撚到

陳詠謙都冇你咁掂

教會已經作唔出呢個級數
係咪太平天國黎

巴打你嘅作詞技巧真係差咗少少

唉算啦我直接啲啦
根本差咗幾公里

唱咗出黎⋯

竟然岩音
依首歌都改到

鬼才

樓主可唔可以唱埋

新年組團報佳音

絕對有資格同謙哥鬥

樓主259

響徹肥屍僕

你聽羅古響一片 翻閔恕舊佐
你看大眾多歡暢 得汪絲弔詭
凋吖基 丟蒜蚊 響徹肥絲僕
齊聲屌鳩你 界票丘照圖

欣欣癮癮日撚殃 翻蚊建制日家襯
年年高昅 高昅年年~

翻問輸舊助

樓主作埋佢pls

屌你高質到

你邊間教會 叫埋陳詠謙去學下點填詞啦

竟然翻譯到op講嘅野

成首歌完啦WOR C兄

好順口唱左

巴打你好勁 咁都整返原詞出黎

證明冇問題

想聽樓主唱埋

樓主唱嚟聽下plz

BB

笑到肚痛

快d唱

你看welbeck仆一下 成季傷鳩左
你看阿迷多歡暢 個個樂綿綿

好耐冇見過咁高汁既詞

多謝支持 我會繼續努力

呢句笑咗

25

是但啦 係咪都比人話收錢同間諜

咩教會

你看大眾多歡暢<全句無粒音啱喎

有冇一句係岩音

我屌你班蛤蟆呀 你有票我唔要呀
毛哥好野 好野毛哥

你係陳詠謙？

聽到起雞皮

樓主唔撚唱?